Nike女權廣告又屈鳩啲男人

仲要閂左個評論功能，垃圾

好樣衰

target customer 唔係男人

好撚煩

呢排啲女權思想膨脹得仲勁過cat girl如果將男女角色調轉諗就會發現超唔公平做男人仲慘過做老鼠

Nike target customer唔係男人？

講女權還講女權 可唔可以唔好係都要屈鳩啲男人歧視佢哋？ 最撚鍾意喺條片加啲男人屌鳩佢地嘅場面。我屌你老母依家個社會係男人比人歧視多喎

明明臭雞，但能留低

屌你老味，個廣告都cls

其實邊有人得閒歧視女人，成日話男人歧視佢地，痴撚線

屌你老味又係楊文蔚

楊文蔚molamola

其實佢講得幾岩...

香港男人就係唔應該賺錢養女人...唔應該同佢地結婚,根本佢地有生存能力洗乜人愛!
香港女人就係唔可愛...唔可以愛...愛佢地等如抵毁佢地既揾食能力!佢地生下一代應該洋腸同老外生...愛佢地同佢地生仔女等如抵毁佢地同外國人生活既能力同剝奪佢地去外國生活做外國人既權利!

禁入去負評左

個廣告好似被迫害妄想咁

依家400負評

所謂女權，咪又係某啲女人(同埋男人)夾硬造一啲標籤出嚟去製造另一種霸權，而家有冇人會出嚟講下男性平權？多鳩餘

講真運動真係男勁過女好多喎。。。

有無樓主j 圖

又係佢

入去屌撚柒佢

係Youtube睇到個廣告覺得好嘔心，#metoo係咪張封面嗰個？
以後唔會再買Nike

粵文字幕

痴孖筋，第一次見咁大既公司會踩自己既main customer
去推銷second custoer，

女買nike會唔會多過男呀
market department用屎忽諗野

btw 香港地區only
當港男係狗，係咪都會買

咁你未見識過吉列剃鬚刀個廣告啦

on9
買左咁多年Nike鞋
好彩今年轉左adidas

自係楊文蔚唔係呂麗瑤

Report爆佢

教你點樣打網球果D人唔係男人黎架喎

"Can you tell the Chinese dont teach me how to play tennis?"

鬧人就用廣東話做欺凌者?
普通話人就扮弱者?

女權撚真係好柒煩

我大學有tb同學做present free topic揀左女權
屌到我地班男人死死下

呢單小事姐 nike用戶男女都算平均
之前吉列剃鬚刨仲撚on9啦
屌鳩男人嚟襯托女人
但你嘅用戶全部都男人咁制

我report埋

dislike and reported

[quote]

一直著Adidas
Nike唔好著

真係唔知做乜撚...

咪驚女人無得玩，分左男女囉！
試下唔分男女呢班人會係邊？

讀咩科？

永世不再用轉用舒適

有冇detail?

其實個廣告都係想打破性別定型姐

做咩 依家條片set撚埋做唔公開？

真心就算完全無視內容 個廣告都好垃圾下

其實係講緊華人嘅思想守舊戇鳩鳩要擺脫 而唔係屈鳩啲男人，成班毒撚喺度被迫害妄想症發作

Adidas不嬲多人著過呢個垃圾牌子

定型男人就係歧視人嗰個？

Nike出名出具爭議廣告

係呀講緊要擺脫男人思想守舊呀絕對唔係講緊啲人stereotype啲女人

dislike埋呢條

個廣告好似冇講係男人定女人歧視女運動員喎，而家似係你呃鳩個廣告呃鳩d男人

點解係擺脫男人思想守舊，明明條片我聽到有把廢老女人聲
之後跳高嗰part 嗰排凳都係坐住一班廢老

狗鐵既防盜廣告都係全部賊男人, 差D比人偷野既係女人

成日扮受害者黎draw人attention
其實唔止香港，根本連大陸都女權高潮

睇咗個廣告3次，其實邊忽有屈鳩男人

感覺普通話同廣東話個問題仲嚴重

係華人*打錯

邊度講係男人講？

利申，男人

有著數就叫人比D風度
冇著數就揸住所謂既女權黎R著數
收皮啦

清一色係女喔。。。
網球得女打？跳高得女跳？
佢完全可以搵同一項目嘅人拍
咁就打破性別定型啦

去打仗啦

條傻鳩明屈個廣告啦，咩原因大家心照咪算

唔敢俾人討論垃撚圾

淨係講個廣告 真心拍得幾型 尤其打拳嗰part

關target customer咩事，班左膠癲嘅，點會理？睇下Gillette，你話佢嘅target audience係乜嘢？如果女人用剃刀多過男人嘅，我切條柒俾你煲湯

d女人成日追求平等 不如全部運動都男女混合啦 廢事又畀你話歧視

被迫害妄想症發作？

用男人聲同廣東話做一個欺凌者既角色全部受害者都係女人/蝗，而家係香港明明就係最大聲個班人就係蝗同女人

唔計佢嘅信息，
條片拍得幾撚型

幾型都好，見到封面個伸脷樣就反感

Youtube頂頭就係呢個廣告
好撚樣衰

個廣告歧視男人，講到個個男人好似無腦咁歧視女人，請問有無男權組織可以關注下？

D 女人鍾意做乜咪做乜關男人撚究咩, 只不過佢地鐘意揀做雞姐

好明顯係講緊社會性別定型思想守舊啦
批評者把聲有男有女又有廢老
話屈鳩男人嗰啲係咪全部標題黨片都冇聽冇睇

正如如果出條片係男運動員
俾人批評運動員低人工搵唔到食養唔到家係廢男人/靠人養正一軟飯王/男人流血不流淚乜你喊咁渣成個女人咁
再搵啲男人同女人一齊配音
唔通又係屈鳩女人咩

幾時講一個性別遇到嘅困難就等於無視另一個性別嘅難處
兩性各有自己難處
成日開啲分化男女post做乜鳩

背景聲好多都係女人喎，仲要係乞人憎八婆聲

其實唔明啲女人
你係運動層面點勁
咪又係比頂級男人運動員嘅目光蓋過

promote 對男人既hateful ad

我覺得張圖好正, 有冇P圖

Girl power 唔一定要equal 被父權壓迫喎
你開宗名義講proud to be乜乜乜咪大家受落

下下拎盡victim光環 男人就躺著也中槍
真正既女權根本唔係咁樣

你要驗驗耳喎，男女聲都有，女人聲仲比男人聲更突出，如果你要堅持都冇辦法

多謝舉報
問題
仇恨或惡意內容

屌! 排9nike 啦 唔係仲買呀
睇下無左男人客源佢仲點生存!!!

睇到喎 邊個話DEL左

你講完出黎有無笑?

文化研究

覺得個廣告針對廣東話多過男人 btw 都係

LU?

歐洲 鬼妹TB

根本開post者就老屈緊個廣告話男人歧視女人，睇個廣告都偏激成咁，你可以想像下樓主現實係點既人

成班喺到講啲聲有男有女做乜鳩？依家擺到明男聲講啲野都係睇少女人做唔到運動啦

杯9 nike!!! 杯到佢出黎道歉!!!

Nike打手全面進場

打手淨係負評做乜撚 講野啦

之前買鞋都係買Nike
而家轉下牌子都唔錯

你剩係睇頭幾秒？
中段話遲早嫁人，後尾話成個男人咁，呢d係男人做既野
遲早嫁人 /成個男人咁，同運動廣告有咩關係？

仲有，邊到有趨勢表示男人會講呢d野

你算鳩數啦你
人衰左唔唔緊，唔認錯仲要死撐先係最on9,如果成個廣告得男人聲你講既野就可以成立，但係而家唔係就係唔係，你要堅持都冇辦法，仲有你張人地成個廣告意思理解錯哂

屌你老母Nike

逆向歧視

明顯係女權撚覺得自己受左好多委屈 藉廣告黎屈9男人排擠女人 或者定型左女人唔應該參加某啲運動

收皮啦女權撚 現實搵唔到成功感就拍個19廣告屈9男人歧視佢地 明顯自卑感作祟!!!

杯葛nike! 撤回廣告! 登報道歉!

鬼唔撚知個廣告意思係講女人唔好理旁人講咩，做自己咩。你有冇理解清楚我講咩呀？依家係講緊個廣告背後嘅男聲講嘅野全部係睇小女人做唔到運動，從而突顯女主角最後幾成功。咁樣唔係屈鳩男人係咩？

成班PR有妄想被害症唔撚用歧視呢個point 唔識sell嘢呀？

仲要日日睇youtube都彈個廣告出黎

我都有過噉嘅經歷
雖然我尊重言論自由，但係佢啲論點真係站不住腳。例如佢話：「香港女性返工時被逼化妝，而男性就唔使，噉樣唔公平！」
佢有冇諗過女性可以靠化妝喺職場取得利益，而男性就冇得靠樣揾食。
喺香港呢個地方爭取女權都戇鳩

女人最鍾意就係扮受害者

香港男人罷買NIKE行動正式啟動

d女人聲都有講類似意思既野嫁你自己聽清楚啦
人地主要意思係講緊普遍人對女性運動員既誤解呀，但現實中係咪真係咁多人會咁我就唔知，但係我身邊識既人不論咩國籍我就暫時都見過有，你話佢屈人（不論男女）歧視女性運動員好過單指屈鳩男人好過啦

連登仔：女人係臭雞 女人成日拎個西當八達通嘟
呢啲唔係歧視咩？

你咁講就同樓主冇分別嫁喇，係有咁既人但唔代表所有人，正如廣告咁係會有咁既不論男女對女性運動有誤解有偏見同歧視但唔代表所有人

女權撚+nike打手全面進場
樓主快d走

改咗做不公開

係呀 唔認同廣告以偏概全
但係每次啲男人一聽到「女權」都好大反應 包括試面既人
永遠只係覺得自己性別受歧視 但究竟有冇諗過社會背後 係發生左啲咩事令到有呢啲概念同主張提出

買nike產品既男人都是垃圾
addias好好多

有冇諗過啲女權唔係爭取緊男女平等
所以啲男性先有咁大反應

嘩個廣告真係好撚難頂

Nike 扣100分

個廣告邊到話女人被男人歧視

不過如果掉返轉個主角係男人，成件事會好mean，「有時間做gym唔去搵嘢讀？”」，「咁唔上進一日到刻打波」，「仲唔努力啲點養家」，如果你反駁「洗乜理人點睇」，你只會被標籤為社會垃圾但換返係女人就變成新世代女性，到底咩係歧視呢

杯葛行動 正式啟動 !
杯葛行動 正式啟動 !
杯葛行動 正式啟動 !

其實話呢d唔關男權女權事既
咁當初女權出咩聲？講咩父權欺壓？
實際的欺壓左d咩？

屌你老母唔柒唔拎黎做封面

女人office裝五花百門
男人得西裝加條吊頸tie

不嬲唔買nike D產品

又貴又柒又唔實用

仲要揾埋D柒頭做代言人

那來的自信啊
見到都覺得鑑介

而家似係你屈nike喎
明明全部聲音有男有女，好明顯係講緊整個社會啦

求其搵都搵到幾多男人屌鳩女運動員啦
仲要係用字侮辱

邊撚到有針對男人
主題明明係同打破傳統觀念喎
背景係咁打擊個運動員既聲，都係d中老年人黎，有男有女
Btw點撚解香港廣告要搵大陸運動員做主角呀屌

咁點解所有主角都係女呀？呢個廣告擺明就係要講girls power，仲有條乜春跳高「icon」伸乜春脷呀，好明顯呢個表情就係想突出女性主導同埋要作出挑釁啦

臭閪豆腐婆

你咁講姐係女人都睇唔係女人

咁點解女權再燒到男人個達到？
咁點解女人又可以係原本屬於男人既地方囉著數
然後就話港男廢

女人講個d野只係打擊士氣
但係男人講個d野下下同性別有關咁

邊個話男人唔可以化妝唔可以靠樣搵食？
不過一有男人化妝就比番你地班男人話係gay係乸型，握殺男人可發展空間、定型男人呢樣野，你地都有份嫁
好似隔離post話女sales賣化妝品人工高好好賺，成班人葡萄酸到，一係無視有男sales，一係就話男sales cam cam地，完全唔幫自己人，你地呢d男人真係好垃圾！

因為講緊女人被社會stereotypes
但邊有一句係話男人

因為人地條片係sale緊女鞋囉點解
咁撚想平等，下次賣胸圍底褲係咪要搵埋男model著住先唔歧視唔屈鳩男人呀？下次Adidas sale男鞋拍廣告係咪又要搵個女主角平衡番先平等呀
咁on9既問題你都問得出既

老一輩女人好多都睇唔起女人啦，廣告正正係講緊呢樣野

個廣告唔見咗

好似del vote, 再檢舉

個廣告係話個社會睇唔起女人，但係現實都唔係咁。

exactly啦，被迫害妄想症

係呀屌 女權乜女權物真係冇問題 但講到我地班男人係原罪就過哂火

身為男人 我又睇唔出段廣告關我乜事

係唔係人妖

以前社會嘅女權係為咗公平為咗人人平等
而家嘅女權只係希望社會偏袒女性，女性有更多著數

唔買Nike產品

運動牌子大把選擇

你女性運動員係同返女人比賽
但個廣告講佢地做唔到男人嘅野
例如叫佢快d嫁人 打拳男人先打
假設你跑步打拳係同男人鬥
咁呢個廣告就講得通
因為男性身體質素比女性好
但你體育比賽個起點係女人對女人
由頭到尾都係公平對決
跟本個廣告就格硬拎嚟講
以細威為例 佢係網球界數一數二
之前話佢打輸比排名百幾二百位嘅男選手
但你都唔會叫佢放棄打網球
唔會叫佢收山早d去嫁人啦
因為佢嘅對手始終係女性
佢係最佳嘅女運動員

終於冇左隻臭雞歐鎧淳

幾時又搞返個男權去屌鳩班女權撚

d打擊既言語明顯係模擬女運動員向追求夢想過程中所聽到既
而廣告係鼓勵女性唔好理呢d歧視既說話，繼續努力，終有一日可以好似呢d運動員咁達到夢想，根本唔係攞男人同女人黎比較，無叫女人做"男人做唔到"既野，只係話女人都可以達成夢想，做d傳統以為做唔到既野
又好似上面巴打講，同一道理橋段同樣可以應用係男性追夢度(一樣俾傳統思想打擊：無前途、要儲錢結婚買樓等我)
只係呢個係sale女鞋，同埋人地nike男鞋唔行呢條路線姐
根本唔存在你地講咩歧視男人既意思

True
心諗講乜撚野支那話

推!!!推到上報!!!推到上東張!!!

你係女人咩

所以點解要燒埋男人個達？

邊撚到有講過男人
你地先被逼害妄想症

班女權撚可唔可以唔好咁自卑成日話人歧視

講緊社會上
我有講廣告？

女權撚 Nike打手 全面進場

鐵飯碗都得罪nike

你班友自己誤會哂就屈睇得明d人女權撚
支那style。大聲就有道理

其實我覺得啲說話多數係上一代啲女人對依家啲後生女講

男女平等呢？

講到病態式歧視幾時到男人
上一代呀嫲呀婆級嗰啲女人，先至最歧視女人，嗰輩人睇唔起自已啲女，打壓自己個家嫂，個孫係女就輕視佢，仲認為女人唔好拋頭露面

而家

估唔到咁就沉左底
而家俾女權撚踩就上頸啦 仲唔識反擊!!!
唔怪得連登仔俾人笑毒撚 垃圾 鍵盤戰士
踩到埋身都唔全體罷買nike!!!
連登仔註定一世俾人恥笑 睇唔起
仲等我對連登仔抱有一絲希望。。。
繼續閂埋門打飛機啦垃圾

成班友閱讀理解0
要踩女權西根本大把例子，硬要攞呢條廣告，9唔搭8既，focus佢用大陸運動員做主角仲好啦
不愧係男人中既垃圾、終極loser

係囉，點解你地可以咁無腦，我都唔明

鬼叫男人送錢比女人使
得佢地有銀紙做選票
啲商人都係跟選票走

你太天真
女人控制消費既80%
想買咩鞋？問左你老婆未？

唔好天真
所有商人都係女權推動者
女人地位越高，女人能控制既消費力就越高

p&g
成個系統你好難避

事實
你女人真係出到家庭支出一半
睇男人唔睇收入咩？

只係用一個你唔鐘意既詞組講真話而矣

個個都正正經經做運動 跳高個個係要整整蠱做怪

兩者一脈相承

成班垃圾連登仔係度狗咬狗
笑撚死
仲話擺買
福喜M 記都戒唔到啦